聽日活動搞手將元朗721活動定性為追求港獨 究竟係咩玩法

將警黑合作轉移視線去focus 港獨，到時又有藉口舉紫旗，俾政府更加唔理會721白衣人襲擊。

本身會理？

由唔理之餘，更會定性為播獨。

係又點？驚激嬲你阿爺？

幾時開始舉白紙=港獨？
乜唔係代表語言自由限制既白色恐怖？

黨安法立左之後開始
點解仲未明

係搞手自己定性係

咁快有人帶風向又叫唔好出